連仔可唔可以加入自刪acc 功能

刪左acc 嘅post
能保留嘅話可以變左樓主個名